微辣腦細六毫子是咪黃？？？

咪撚開埋D on9 post啦傻閪

你啲post最正常啦人渣

永遠有啲on9間唔中就關面下po屌下微辣分化下
拉

啱啊 開埋D冇腦po 唔屌佢都對唔住自己

正常過你囉傻閪